【立會補選●宣布告急】新東投票率低 范國威：非常擔心憂慮

【立會補選●宣布告急】新東投票率低 范國威：非常擔心憂慮

278
建立時間 (HKT): 0311 15:58

新民主同盟范國威表示，截至2時半為止投票率只有約17.54%，比2016年補選及換屆選舉分別低2%及5%，宣布選情告急，呼籲支持者走出來投票。

多名民主派議員出席記者會，支持范國威，其中民主黨林卓廷指，立法會「不需要再多應聲蟲」，呼籲市民要認清工賊。

范國威指，目前選情洶險嚴峻，民主派支持者不投票，會令建制派保皇黨的鐵票、鋼票、組織票發揮巨大效益，呼籲支持者投票。

新界東其他候選人還包括黃成智、方國珊、陳玉娥、趙佩玉及鄧家彪。

撰文：時事組
攝錄：時事組

佢絕對唔係土本派，投比工聯會都冇咁嬲

多名民主派議員出席記者會，支持范國威，其中民主黨林卓廷指，立法會「不需要再多應聲蟲」，呼籲市民要認清工賊。

DLLM 真係人唔笑狗都吠
其實除咗黃毓民之外仲有邊個唔係應聲蟲？

投5號
收死gay 民皮

聞屎黨賣香港 根本最應該收皮 枉佢仲好意思出黎尻叫

范國威今次好有機會輸，好多大學生投廢票，飯民時代開始終結

方國珊大家又點睇

我覺得佢今年有d機

比例代表制下就有，今次單議席單票無可能贏，佢最多排第三